全港後生出街以後多一條罪 被搶槍

暴動10碌
搶槍呢個罪又屈幾多碌？
不如直接行出街就送入集中營 屠殺？
行近少少 就屈鳩你搶槍